有冇巴絲未訓 可以tg吹水

心很累 無論社會 工作 讀書 想搵人吹水

@p9upr

Other people?

me

諗住考消防 好驚fail點搞

唔洗怕，又唔係溝女，衰多冇人認得，怕乜，想就做

又唔好一開始諗fail，咁咪仲影響到你考試。驚咪再練下體能，最重要係你個心態，要諗住一定pass。雖然講呢啲好似好撚無用 ，但我支持你。加油

唔想係咁等半年

勁驚體能撻Q

平時有操開嘅都應該唔會驚啦

加油fail咪fail 起碼有試過

@asianboiJJ

@Poohpoo11
利申巴